{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 客室内では禁煙です。 ペットは入室できませんし、他の客室とお客様のためにご了承ください。 退室時には飲食物と他のゴミを分別して、キッチン器具を洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 ご予約の方のための特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。 スパの利用時間は制限がなく、利用は無料です。 個別バーベキューは客室内でご利用いただけます。利用料は2万ウォンで、時間制限はありません。 メゾネットタイプの客室を利用する場合は、お子様の安全にご注意ください。 IPTVとWiFiを通じて客室内で早くて便利なインターネット利用が可能です。 プールは夏季に運営され、ペンションの屋外2階でご利用いただけます。 利用時間は09:00から20:00までで、利用は無料です。 水深は1mで、服装は水着を着用してください。 制限事項としては、身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を着用しなければならず、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 安全事故についてはペンションでは責任を負いません。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺にはおとなしい海辺と鏡浦海辺があります。 周辺の観光地としては鏡浦台、チャムソリ博物館、注文津港、烏竹軒、アンモクコーヒー通りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、他の客室とお客様のためにご了承ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物と他のゴミを分別して、キッチン器具を洗浄してください。客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールを利用できますか？",
            "answer": "ご予約の方のための特典としてスパとジェットプールをご利用いただけます。スパの利用時間は制限がなく、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューは客室内でご利用いただけます。利用料は2万ウォンで、時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合は、お子様の安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて客室内で早くて便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、ペンションの屋外2階でご利用いただけます。利用時間は09:00から20:00までで、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には制限がありますか？",
            "answer": "水深は1mで、服装は水着を着用してください。身長が150cm以下のお子様は救命胴衣を着用しなければならず、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦台、チャムソリ博物館、注文津港、烏竹軒、アンモクコーヒー通りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 569
    }
}